［估歌仔］噢唉司徒司徒司徒係咩歌？

如題，係街聽到，好想知係咩歌
答到送10ml抗流感神藥

啲屎擺係司徒

西飛利

印度人唱架 咁奇怪嘅啲英文

睇完topic再聽到首歌
就訓著都笑醒

CU CU變司徒司徒
換過對耳